(急) 登入唔到Facebook messager

我restore iphone之後，登入Facebook messager時彈出呢個msg係點解？

推有無人知